中共港共曲解港獨意圖, 香港獨立非真正獨立

港獨人士提出港獨, 就如習總講修憲連任非終身連任